係咪個個人都會出扁桃腺結石

好奇問下 係咪個個都有珍貴嘅白色珍珠

生過

冇生過

有生過嘅有點清理

輕輕一推

靚女唔會有

啱 再靚女都好 有白色珍珠都扣五十分

有時日日了都好似有

有冇解決方法

利申唔知係乜

其實係咩來
真係未生過

邊度有得撩

其實係咩感覺 可能有都唔知

隔離post嘅圖

叫唔會嫌棄你嘅人幫你聞下

扁桃腺囉

細個割左 未出現過白色珍珠

點撩

有時落酒吧劈酒食果仁 2-3日後d結石好似花生碎咁源源不絕

當你禁爆佢個一下 真係不得鳥